真愛國新高度！新機到手，馬上換上屎為wallpaper 支持屎為！

太感動了

努力呀屎為5毛，你勤力啲都好快有呢一日

唉瘋11

高質

來自iPhone11

身在曹營心在漢，同志辛苦了

。

似係高級黑

愛屎為嘅心，真係難以阻擋

結果都係比錢apple
1豪子都無比華為

舊野可以收返埋

真係唔明點解要顯示咩機，影相又係有個水印係到

愛，用金錢衡量的嗎？

永遠只精神上支持
身體卻很誠實

痴線

精神同肉體分開

今天好博

高境界呀屌

好柒呀屌

華為支持同志平權!

屎為不嬲同支共互含人型蜈蚣玩屎忽

有冇評論可以睇下

無乜柒微扑，睇左陣班柒頭係到幫屎為含，已經睇唔落去。

不嬲都係呀
口講愛國 人在外國

打飛機終極型態

邪惡咖啡因仲唔出黎護主？ 炒左？

條友係其他post搵緊食
仲有件扮中立嘅乜柒願榮光歸香城#292747，最仆街呢件，又要做屎為契弟，又要扮成我地嘅人！千萬唔可以放過佢。

搞錯左，係另一邪惡家族成員，邪惡燙斗係格離搵緊食！
邪惡咖啡因已經去左同佢老母執骨，收左皮

好想打柒佢

身體最誠實

係，好撚仆街

都話咗, 精神上支持, 但係唔買佢啲野, 佢都係會執架

本來以為高級黑，睇完又唔肯定

實心膠黎

以前我做華為打手比連仔ban左5個acc
而家換左samsung改邪歸正了

做屎為打手點入行架？

大陸人就係咁既質素
嘴上說不
身體卻很誠實

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁樣愛國法真係得中國先有

ching見你狙擊華為都成年
悶唔悶

傻豬黎，做人夠做左幾廿年，你悶唔悶？

你哋兩個唔好咁幽默好冇